荃灣葵芳巴絲聽日有冇興趣一齊睇戲

如無意外聽日我應該會自己出去睇你的名字
所以睇下有冇人有興趣晏晝一齊睇

仲有冇人

個名轉紅可能有

可惜要返工

仲未落畫咩
利申 未睇 無人陪我睇

我都係搵到今日放假先得閒自己去

Kf jj lm
冇得pm點約😂

睇咩戲呀